一人一個最八婆嘅姓氏

李

陳

連

蔡

朱

賴

淫

複姓多數係

楊

咁都有得計

趙，無其他

丘 洪

詹

梁

唔撚使傾 全部女人都係八婆

趙錢孫李 周吳鄭王 馮陳褚衛 蔣沈韓楊 朱秦尤許 何呂施張

孔曹嚴華 金魏陶姜 戚謝鄒喻 柏水竇章 雲蘇潘葛 奚范彭郎

魯韋昌馬 苗鳳花方 俞任袁柳 酆鮑史唐 費廉岑薛 雷賀倪湯

騰殷羅畢 郝鄔安常 樂于時傅 皮卞齊康 伍余元卜 顧孟平黃

和穆蕭尹 姚邵湛汪 祁毛禹狄 米貝明臧 計伏成戴 談宋茅龐

熊紀舒屈 項祝董梁 杜阮藍閔 席季麻強 賈路婁危 江童顏郭

梅盛林刁 鐘徐邱駱 高夏蔡田 樊胡凌霍 虞萬支柯 昝管盧莫

經房裘繆 干解應宗 丁宣賁鄧 郁單杭洪 包諸左石 崔吉鈕龔

雷

陳???

葉

潘

一撚定係陳